我正式宣布周湯豪EQ係0

屌你開個打錯我的名字challenge但又唔比人打錯你個名
連啲on9笑話都要屌
咩不尊重他人係你自己開個咁嘅challenge架喎

唔玩得又要跟玩 真係可以好肉酸

以前個星星負皮卷又係

好嬲好嬲

屌你睇左周柏豪

好似喺度撚緊以前中學啲傻仔小學雞咁樣

Who?

邊位

似曲線多d

乜水

who

台灣暗星

屌我睇左幾次 以為周柏豪

比比鳥去左星夢之後小氣左咁多

我帥到分手 安全感不夠
你選擇向錢走 現實將我爆頭
我帥到分手 安全感不夠
你選擇向錢走 原來你是高手 話都你在說

玩認真姐又冇爆粗

不尊重別人 還覺得自己很幽默

難分真與假

啲歌OK 樣又殺食
不過性格扣好多分
30歲仲成個屁孩咁
前排台灣有個服務業page啲人投搞
佢都出名仆街